Můj AA NN se VB NN . 
VB z Filipesimistický NN , protože se VB vzdcký . 
NN VB jako NN a VB AA NN na NN . 
VB AC ho , protože , když VB NN VB Vf NN od NN . 
NN VB trochu AA protože , vzdcký VB pozdě . 
A VB do jeji NN pozdě . 
NN VB taky AA , protože vzdcký VB , VB a VB . 
Můj NN VB moc AA na její NN . 
To VB můj AA NN . 
